整氣球比小朋友

邊個人知道氣球同揼氣個支嘢可以喺邊到買？

去過玩具返斗城睇過下，見到啲款好cheap

教協超市

深水埗有 陽光氣球

Sor 搬咗去長沙灣